建議M記處死禁機超過1分鐘既撚樣！

你老尾部機咁撚易用都唔撚識用

唔洗加野係禁不用加配唔係禁取消啊撚樣！

識唔撚識字啊

通常用部機落order超過一分鐘既智商都唔過70

強制處死食中資金拱門嘅人

麥記部機其實反應偏慢 選擇擺位唔係咁user friendly
不過有d撚樣真係左簡右簡用勁耐又唔識用 有時排隊仲快過佢

3分鐘啦 部機反應好撚慢

好心買之前就諗定要買咩啦 好多人到時先慢慢諗慢慢㩒
利申: 永遠我最快

同埋想掃落去都掃唔到變左select野食

係都解決左起atm前面磨個d 先

果啲唔該凌遲再誅九族

你老尾D廢老最撚中意到加配頁面一鳩野禁撚左個取消制然後唔見左自己個包就口up up屌兩句部野壞既，最後搞唔掂就死死地氣走返去排隊

好撚心班舊時代人唔撚識用呢D高科技野就一早走去排隊咪撚阻住曬啦

佢有d鋪個排版唔能同好弱智

ATM 情況更加嚴重
上次企我前面個阿嬸用左10分鐘
唔講以爲佢分配遺產

順便解決埋地鐵入閘磨袋果D

G持

部機特登list哂有乜柒俾你加引你加野
但班老野搞唔掂好心就咪係度磨爛蓆啦

其實部機真係反應好慢

有時禁左都唔知有冇禁到

禁完每次都load 3秒...

點解唔用app?

排收銀仲快

有d on9仔揀好晒去到比錢個畫面禁取消再揀過，on撚9

啱呀，落定單一去到掃Qrcode就搞掂，唔撚洗等啲傻閪

agger

老老實實 自己都算係禁機禁得好快唔洗諗 八達通亦都隨時ready 但佢部機咁撚慢我都冇信心一分鍾搞掂

唔駛諗食咩？一定係唔識用架？
樓主份人都幾撚野蠻
一唔順你意就要人死

野蠻都好過你呢d自私既人

食中資金拱門嘅都係撚樣